# Démarches Simplifiées Global

## Informations

* Service en ligne officiel DINSIC https://www.demarches-simplifiees.fr/
* Code source https://github.com/betagouv/demarches-simplifiees.fr
* Le kanban du projet https://github.com/betagouv/demarches-simplifiees.fr/projects/1
* Installer un environnement de développement https://gitlab.adullact.net/demarches-simplifiees/vagrant-demarches-simplifiees

TODO: retrouver lien d'inscription à la newsletter + archives des précédentes newsletters



